［冇開錯台］班服事同商人想你地個個轉職做十字軍撐到外國勢力打救為止，零輸出變相係完全放棄自己香港自己救

十字軍代表技能：
犧牲
效果：會代替一名被指定的隊友承受攻擊
神祐之光
效果：祈求上天保佑一名玩家，以提昇他對惡魔種族、聖屬性攻擊的耐性。

真係想自己香港自己救，個人推薦轉職做流氓或刺客

流氓代表技能：
塗鴉
在被選擇的格子周圍5*5的範圍內塗鴉

旗幟塗鴉
效果：對著工會旗使用的時候，工會旗會從原本的工會圖案變成塗鴉。

清洗
讓被塗鴉的工會旗恢復正常。此技能會消耗一條「抹布」。

卸除武器
效果：強制卸下對方裝備中的武器。在PVP模式中使用的話會卸下對方的武器

卸除盾牌
效果：強制卸下對方裝備中的盾牌。在PVP模式中使用的話會卸下對方的盾牌

卸除鎧甲
效果：強制卸下對方裝備中的鎧甲。在PVP模式中使用的話會卸下對方的鎧甲

卸除頭盔
效果：強制卸下對方裝備中的頭盔。在PVP模式中使用的話會卸下對方的頭盔

背刺
只有敵人背對(左後，右後，正後方)自己的時候才能使用。此技能無視對方迴避能力。